小心有鬼 掟汽油彈

是旦啦 掉核彈都不割蓆

D 鬼 可唔可以扔好d? 示範比香港人睇咩係正確用法